推撚夠啲FAKE NEWS未

見到就火滾
同流浮山刀手一樣
仲有人講唔洗理真唔真
柒夠未
要推就推正經野
大把FC左既 事實既核彈唔去推

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可